專家已證明63歲廢老之死與科興疫苗無關 所有愛國藝人, 愛國政客, 愛國人士請即注射科興支持國產疫苗!

唔接種正宗國產疫苗都係唔愛國!

養護旗手先打